沙田新城市廣場混戰

班防暴入晒打人，係咪痴撚左線
扯到人地件衫爛晒再用警棍打人

人地入商場散，你班黑警就衝入去打人
又整斷人地隻手

邊個暴力呀屌你

你又唔比人走又要打人，傻撚左呀?

黑警食屎仆班死

癲警high撚到入新城市廣場製造混亂
見人就咬